孟晚舟如何簡單地合法得到三本特區護照及㸃解咁做

其實好簡單: 假設她自己收埋第一本護照(護照A), 之後去入境處報失，就可以攞到本新有效護照 （護照B). 再重做多一次就擺到護照C, 如此類推。

咁樣就解釋到㸃解同時有三本冇剪角嘅護照。當然，在入境處眼中，只有謢照C 是有效，因為謢照A 和B 理論上已報失及注銷。所以林鄭夠guts 講只有一本有效護照，她理論上是沒錯的。

關𨫡是，任何國家的護照database 及出入境紀錄是不互通的。所以，當佢用護照A 去外國，外國是不會知道此護照已被香港注銷。

最後，點解佢要咁做？？ 可能純粹係護照A 專去歐美，護照專去伊朗北韓.... 咁美國咪唔會憑護照A 上嘅出入境印知佢去過伊朗囉

下世小心D

引用：#1復得返自然

最後，點解佢要咁做？？ 可能純粹係護照A 專去歐美，護照B專去伊朗北韓.... 咁美國咪唔會憑護照A 上嘅出入境印知佢去過伊朗囉

咁你依家話係孟同志唔岩啦

大陸友做嘢不嬲粗疏

咪撚再俾人spin, 以報失黎用舊護照黎入境加拿大係冇撚可能

1.

報失左既護照要報上包括intelpol之類既國際database架，加拿大點會唔知本護照係咪invaild左 如果無報上去令加拿大照當佢vaild港府一樣係有錯無跟足報失程序要上身。

一個post有人講完有國際database，就即刻潛，然後第個post又黎個係咁洗太平地

2.依家政府已經番查過, 有人報失呃政府一定知
777同入境處話佢改名咋, 冇話佢報失
哩個可能性已經排除咗
除非777用整個政府信用去為佢講一個好易督爆既大話

如果有戰略物資入呢D國家, 伊朗北韓仲需唔需要你入境VISA或者蓋印呢

個女人有n 個支那身份
其中三個身份每個攞一個特區護照
入境處淨係睇支那身份證明文件做嘢
自然唔知三個身份其實同一個人
所以俾咗三本護照佢

其中一個身份係孟晚舟 呢個身份得一本護照
林鄭語言偽術講嘅係呢一點

利申：鳩估

喂呀，你去過外國未㗎。入境dub 個印㗎咋，點會個個入境都search Interpol database 咁 real time 呀